去朋友屋企用完NETFLIX睇戲冇登出 發現佢呢幾日一直偷偷用黎睇

雖然真係好似好小事
但好似俾人禁住黎強姦咁

: 即刻LOGOUT等佢冇得用
: 樓主好撚小家

絕交

等佢睇多幾集先

好明顯你個friend係冇品嘅，坦白講其實佢可以直接問你可唔可以睇。
但站係樓主嘅角度去睇，你呢種咁小家，又唔豁達嘅心態，亦好難成功....

等佢睇到last一集先logout佢改password

係我我會改密碼 又要睇又唔俾錢

話就黎到期俾月費 問佢夾唔夾錢
佢話唔夾嘅話
你就話你都唔夾了 取消account
之後改密碼

開心share 無所謂

施比受更有福

改PW

其實如果佢好好同我講嘅
多一個人一齊追下劇仲開心 我真係冇咩問題
但宜家聲都唔聲下咁...

如果有好好同樓主講過就冇問題
錢又冇比 點解要任佢用
一啲都唔小家囉

唔明點解咁多人負皮喎
唔聲唔聲偷用人地野係FD行為咩?唔係錢問題 係唔L尊重丫麻
比我晨早logout左
利申 有免費借acc比fd

咁你咪扮唔知當冇呢回事，再直接問佢會唔會一齊夾Netflix，佢話夾咁就一天光晒啦

估估下咁撚樣其實對你哋嘅關係完全冇幫助囉

如果佢話唔夾，但有繼續睇，咁起碼你知道佢係咩人丫

我個acc都share左比兩個fd
仲係4k plan

我個account 都唔知有幾多個人 計埋自己肯定超過七個 笑死 都係試過一次爆上限 二人78蚊plan

其實一個月都係幾十蚊 開心share 有咩問題

明明係樓主唔logout
講到係人地錯咁

呢個係公德既問題
想睇可以問下樓主
咁樣太無禮貌